去到日本難波發覺日本人已經畀香港人同化曬

搭地鐵電梯已經全部企晒右手邊，舊年仲係日本人企左手邊

去到京都日本人仲維持一樣都係企返左手邊，香港人影響力仲未到達

你認真 ？
大阪一直係特別d
同香港一樣電梯企右邊
而且唔係近幾年既事
你真心定假膠？

柒少陣好冇

樓主智力有問題㗎 求下你放過佢

咪跳出黎柒 please。

咪on9. 日本台灣都係企左邊

真定假都好唔使理佢，負評上一頁

咪就係比你班廉航港豬共化囉

無論大阪定邊度，日本人都係行路行左邊，但係大阪人搭扶手電梯係企右。

而大阪又係「率直」、「搞笑」嘅象徵，簡單講即係生番。

兩點加埋，即係喺大阪，趕時間係大撚晒，正常人要企另一邊去讓d喺電梯行嘅人。
而其他日本地方，正常人行左就企左，你趕時間就行另一邊。

日本係左企右行
但係大阪有次搞萬國博覽會
為咗方便外國人
所以大阪變左行右企
難波喺大阪 當然係左行右企

你睇邊d大陸垃圾資料睇返嚟

你上年都係去關西？
東京同大阪係左右唔同嘅

牛屎仔係咁

東京靠右
大阪靠左
京都跟前面

樓主柒咗就認啦 唔好咁肉酸